桐人J

小時候 桐人強上了一名男孩子

桐人的屁股是性感的

長大後 桐人還是那麼霸道

點解桐人會變成咁？ 咪就係因為亞絲娜隻臭G劇場版嗰陣露晒點畀人睇晒

甘毒ga

咩姐